到禮拜六，身邊已經有5對夫婦買咗樓

樓市糕糕糕

個個都買樓，係時候。。。

早排冇人買啵

你職業係...?

AA

咁就god bless u~

GOGOGO 800萬龍床不是夢

aa狗又上泥唱好，冇單開咩?

連登小學雞：寧願移民都唔買樓

會唔會進一步推高樓價
然後等爆嗰一下...

衰啲講句

宜家上樓
遲早跳樓

Let it 高 Let it 高Let it 高～Let it 高！

谷爆佢 谷爆佢

樓市gogogo

Ching心水清

期待負資產潮

真中產蝕唔死.....偽中產就............

點為之偽中產

aa 狗毅進制

連登真係好7多 aa

on999, 我second up ga

全部都係打工
年收入6萬～20萬
買最貴個位朋友入手990萬

一年6萬都買樓?

再加daddy比嘅800萬

買樓又話跌 移民又話小學雞 我屌你老母啦

日日講移民，但自己個戶口斗零都唔多個，移條毛咩

年收入定月入

Son

咁鍾意做奴隸

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

年收入六萬都買到樓

負資產gogogo

9成按揭嗰班咪偽中產

佢應該打漏咗
十二分之一年

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

中產買幾多都得啦
係小康基層買戇鳩啫

真係咁多人做 aa咩?真係咁好景，就唔使係咁上連登唱啦。

又話連登仔無錢移民又無錢買樓，咁上嚟唱把託咩，打多幾個 cold call好過啦。3萬幾個 agent，你估真係個個都揾到咩

自住怕咩

唔食唔洗 買層600萬既樓都供成百年

月入，自膠

好彩我已經有加拿大籍，話走就走，係個邊又有樓

施政報告上星期講完
今個星期就實施左? 銀行而家唔駛壓測借到9成 9up 都做下功課

連登嘅AA真係好撚多
日日都樓市gogogo
有唔同意見就會比班AA屌

就算廿萬年薪，姐係月入都係萬六七，除非有父幹

即日就生咗效啦 做下功課啦

打錯，係月收入 sorry

而家啲aa 得閒到黎連登做市
睇黎樓市真係淡得好緊要

睇新聞見個市好旺好多人恐慌性入市

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

上週末得20單成交，樓主身邊就有5單，你係AA起碼執幾十萬佣金，爽yy喇

同佢地講要買高層D...

AA狗

20單係講十大屋苑喎....

用下個腦都知道一日唔會得20單成交咁少

我住公屋，年年買新iphone，最少半年旅行一次

連係十大屋苑都唔知
我都廢事串佢

唔係講少，我身邊都起碼3 對couples出左施政報告後都出動準備買(之前d 遊行都出，岩岩果個星期遊行都唔出去左睇樓) ，應該呢一兩個星期就出手買

我覺得唔講樓價升跌先，但林奠呢步棋真係贏左，香港普遍人都係有樓緊要過咩

利申返佢地都係30頭專業人士

百年孤寂

呢個真

aa通常冇讀毅進

谷頂買入,等睇戲

事實係樓主識d朋友得五對夫婦買咗樓

多左人睇樓係真

出咗呢個好消息後，好似所有壞消息無曬。得agent同業主開心，不過呢個政府暴動都唔打壓樓價，仲大大力托市，唔好期望佢會改變高地價政策。有能力盡快上車啦，唔係托高多二百萬比你，到時供到仲想死。